某程度上毒撚係好可憐

但比人招兵買馬嘅叫狗公
唔抵可憐 唔配有女
臭雞馬俊怡一事更凸顯狗公嘅嘔心
呼籲絲打點曬嗰班狗公相
第時咪撚揀著呢啲垃圾男人

不過就算呢個世界無曬男人
都唔會有人肯要嗰班柒頭